戴妖 請你聽日先公佈結果

就算點晒票都好 唔爭在聽日先公佈
聽日A1已經俾確診50同收緊限聚令搶咗